FF- 如果台灣入行一國兩制比香港人移民入去

咁我地就多個樂土 又可以振興台灣經濟

你有冇諗過易地而處
香港人變成了台灣人眼中既蝗蟲
其實成日話咩開民宿開CAFE
人地本地人自己唔識開?
去到咪等於同人爭食
振咩興台灣經濟姐
D語氣完全係當年支那口吻
你真係要檢討一下你個諗法

香港人去撚到咪一樣
而家一街「冰室」有辦你睇